如果一個八十歲婆婆無智能電話，又唔識字，點登記安心上路？

餐廳又唔係管理員，又唔可以拎佢身分證

親身上路

直接同阿婆講聲：你安心上路喇

唔好話阿婆無 我都無呀